垃圾tg study group

罪無可恕！罪無可恕！
所謂人外有人，天外有天，係個group 度自己打飛機，唔識欣賞人嘅，只可以講係太有自信，都係d油頭毒撚係度揾存在感。你成績係有幾個5**，係好勁呀，但如果連待人接物都咁高傲，我只可以講係你對人有偏見，睇唔起其他人，永遠覺得自己高高在上，你嘅人生只係充斥著愚昧同無知。

講垃圾緊係要講埋呢個啦

btw,勿分化

?????????